尋日屌到管理處仆街，夠膽同我講有人投訴我嘈音

明明9點鍾，我同成班朋友開party，佢打上黎話有人聽到我屋企附近有嘈音 唔知係咪黎自我屋企或隔離

我話成陣幾點？？十一點未？你收我三千幾蚊管理費叫你9點打黎問我有冇嘈音？你十一點先再打黎！

之後繼續炸機 佢都戇鳩 成班朋友再專登嘈啲

巴撚閉

樓主好型

啲濕鳩鄰居以為自己係邊個未夠十一點就投訴人
嫌嘈就買獨立屋啦

個管理員哥哥即刻道歉話我唔係指係係屋企有嘈音，係打黎了解下

我話係我又點？有咩問題呢請問？

佢啞左

我學巴士阿叔

「有人就自然有聲，大家都係咁上下」

分貝高同11點有咩關係

我冇講成班朋友即係幾多個
同埋私人地方唔包既

佢有撚用儀器度咩

第400章 《噪音管制條例》第 5.1 條:
(1)任何人於任何時間，在住用處所或公眾地方因進行以下活動而發出噪音，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪 ——
(a)奏玩或操作任何樂器或其他器具，包括唱機、錄音機、收音機或電視機；
(b)使用揚聲器、傳聲筒或其他擴音裝置或器具；
(c)進行任何遊戲或消遣活動；或
(d)經營生意或業務。

躁音條例其實有分第4同5 連登仔基本法例知識都無？

介定咩係嘈音
佢拎個儀上黎我咪考慮下細聲啲

駛唔駛坐監呀？唔駛就收返埋條例啦，家陣一萬幾千我冇咩

落街比人打唔好問點解

前後矛盾喎
既然私人地方唔包，使乜理幾多個
重作啦

我生得高同大隻唔係點會咁串

傻仔 同人拗野不嬲都要幾手準備 唔係點做律師
同埋邊個得閒理林鄭啲濕鳩例點寫

矛盾，幾多手都冇用
只係表露自己邏輯幾咁混亂
分析力低 人頭豬腦

公眾假期我都屌撚左你先啦

勁 坐監都唔驚啦 家陣一年兩年你無咩

嘈音滋擾法律條文寫明7*24都生效。

好撚威咩？